{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 코코풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用にも宿泊施設の規定に基づいて決定されたため払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約特典としては大型円形浴槽スパを無料でご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室があり、子供や幼児と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを使ってインターネットを便利に利用でき、ゴルフゾーンでも利用できます。 プールは幼児は保護者と同伴しなければならず、バーベキュー場は予約時間前に知らせなければならず、炭火費用が追加で発生します。 カフェの営業時間は9時から21時までで、駐車は最大10台まで可能です。 周辺の観光地としては、セソカク、白鹿潭、城山日出峰、天地淵滝、黄牛海岸などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加したい場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、事前に申告が必要です。ただし、入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、お断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用には、宿泊施設の規定に基づいて承諾が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉などの直火焼きや個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲み物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては大型円形浴槽スパの無料利用があります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室がありますので、子供や幼児と一緒に利用する際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを使ってインターネットを利用できます。ゴルフゾーンでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "プールは幼児は保護者と同伴しなければなりません。バーベキュー場の利用は予約時間前に知らせる必要があります。また、炭火費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間と駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "カフェの営業時間は9時から21時までです。駐車場は最大10台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、セソカク、白鹿潭、城山日出峰、天地淵滝、黄牛海岸などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 797
    }
}